沙田逆子斬傷母親 呀媽成手血

沙田傍晚發生懷疑逆子斬傷母親事件！事發於傍晚6時許，家住沙田美城苑貴城閣的一名女子報稱手部受傷流血。警方接報到場後，發現女子遭刀傷所致，經調查後懷疑女事主遭兒子斬傷，由救護車將她送院治理。警方正調查事件。

唔知點解諗起去西貢食海鮮

又一單

7月

係咪天氣熱，大家特別燥

魂 初弒

唔知頭唔知路, 阿仔斬阿媽就一定個仔忤逆

繼兒動母？